我都唔知開個Twitter 做物

坦白講，我唔係勇武只能做後勤文宣。自九月頭就開Twitter 諗住send 文宣出去。但你睇呢度？文宣無哂，垃圾風向mon 狗post一大堆？叫我地班後勤可以點做？行動又唔集
中又散，藍人一出個個就火咁黎，再係咁不如認輸啦！

利申：非常嬲的後勤

自推

自推2

你要鬧都唔係而家
今日聽日大家出晒去做野
你唔出去就靜靜地做文宣
過埋聽日大遊行你先鬧啦屌